溝貨其實有咩用？

個價跌，你又入貨，個價升，又要入貨。

如果真係咁醒，睇穿晒個市，咁你一早低位入好貨啦，又洗乜等佢跌再入貨？

投資成本愈高，風險愈大。溝到個平均價跌左，但係投入成本又高左，風險唔係更大咩？

有冇人解釋下溝貨到底有咩用？真心想問

你係應該問應唔應該溝貨或咩情況下應該溝貨，溝貨有咩用其實你知道。

咩情況下應該溝貨

有信心佢升返咪會溝

你幾多分析都唔會睇得穿個底架啦